msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-modemdata\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-04 20:05+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Information about 3G/4G/5G connection"
msgstr "3G/4G/5G 连接信息"

msgid "For more information about the modemdata package, please visit: %shttps://github.com/obsy/modemdata%s."
msgstr "有关 modemdata 软件包的更多信息，请访问：%shttps://github.com/obsy/modemdata%s。"

msgid "Package allows the user to view the data read from the modem, to see the parameters of the connection to the mobile network."
msgstr "该软件包允许用户查看从调制解调器读取的数据，查看移动网络连接参数。"

msgid "eko.one.pl forum"
msgstr "eko.one.pl 论坛"

msgid "Signal strength"
msgstr "信号强度"

msgid "Modem(s)"
msgstr "调制解调器"

msgid "Ups.. no modems detected."
msgstr "喔嚯……没找到调制解调器。"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "General Information"
msgstr "常规信息"

msgid "Modem Information"
msgstr "调制解调器信息"

msgid "Cell Information"
msgstr "基站信息"

msgid "Connection"
msgstr "连接"

msgid "Technology"
msgstr "技术"

msgid "Operator"
msgstr "运营商"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Sent"
msgstr "已发送"

msgid "Connection time"
msgstr "连接时间"

msgid "Modem type"
msgstr "调制解调器类型"

msgid "Hide data."
msgstr "隐藏数据。"

msgid "Hide selected data"
msgstr "隐藏选定的数据"

msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

msgid "Revision / FW"
msgstr "版本 / 固件"

msgid "IP adress / Port"
msgstr "IP 地址 / 端口"

msgid "Chip Temperature"
msgstr "芯片温度"

msgid "Configuration modemdata package"
msgstr "配置 modemdata 软件包"

msgid "Configuration panel for modemdata and gui application."
msgstr "modemdata 和图形界面应用程序的配置面板。"

msgid "Add data to hide"
msgstr "添加要隐藏的数据"

msgid "Enter the data you would like to hide, e.g. <code>IMEI, IMSI</code>."
msgstr "输入您想要隐藏的数据，例如 <code>IMEI, IMSI</code>。"

msgid "Open page"
msgstr "打开页面"

msgid "Download data (experimental)"
msgstr "下载数据（实验性）"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "IP adress / Port for communication with the modem"
msgstr "与调制解调器通信的 IP 地址 / 端口"

msgid "Defined modems"
msgstr "已定义的调制解调器"

msgid "Interface to define the available modems. The list of modems will make it easier for the user to switch between modems in LuCI."
msgstr "定义可用调制解调器的界面。调制解调器列表将使用户更容易在 LuCI 中切换调制解调器。"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Add new modem settings..."
msgstr "添加新的调制解调器设置..."

msgid "Modem Settings"
msgstr "调制解调器设置"

msgid "Manufacturer / Product"
msgstr "制造商 / 产品"

msgid "Please select a modem"
msgstr "请选择调制解调器"

msgid "IP adress / Port for communication"
msgstr "通信的 IP 地址 / 端口"

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "Port for communication"
msgstr "通信端口"

msgid "Please select a QMI/MBIM port"
msgstr "请选择 QMI/MBIM 端口"

msgid "Modem id"
msgstr "调制解调器 ID"

msgid "Please select a modem id"
msgstr "请选择调制解调器 ID"

msgid "MBIM device"
msgstr "MBIM 设备"

msgid "Select if you want to read from MBIM."
msgstr "如果要从 MBIM 读取，请选择此项。"

msgid "Assigned interface"
msgstr "分配的接口"

msgid "Interface assigned to modem."
msgstr "分配给调制解调器的接口。"

msgid "Enter IP adress"
msgstr "输入 IP 地址"

msgid "IP adress"
msgstr "IP 地址"

msgid "Reading data via"
msgstr "通过以下方式读取数据"

msgid "Port / IP / Modem identifier"
msgstr "端口 / IP / 调制解调器标识符"

msgid ""
"Enter modem name manually if the suggested name is not "
"obvious. <br /><br /><b>Important</b> <br />The modem name is only searched for modems connected via USB."
msgstr ""
"如果建议的名称不明确，请手动输入调制解调器名称。"
"<br /><br /><b>重要</b> <br />仅搜索通过 USB 连接的调制解调器名称。"

msgid ""
"Select method for reading data from the modem. <br /> <br />serial port: <br /> Select one of the available "
"ttyUSBX / ttyACMx / wwan0atX / mhi_DUN ports.<br /> <br />ecm: <br /> Enter the IP address 192.168.X.X under which the modem (Huawei) "
"is available.<br /> <br />uqmi: <br /> Select one of the available cdc-wdmX ports.<br /> <br />ModemManager: <br /> Select "
"one of the searched modem identifiers."
msgstr ""
"选择从调制解调器读取数据的方法。<br /> <br />串口：<br /> 选择一个可用的 "
"ttyUSBX / ttyACMx / wwan0atX / mhi_DUN 端口。<br /> <br />ecm：<br /> 输入调制解调器（华为）可用的 IP 地址 192.168.X.X。"
"<br /> <br />uqmi：<br /> 选择一个可用的 cdc-wdmX 端口。<br /> <br />ModemManager：<br /> 选择"
"一个搜索到的调制解调器标识符。"

msgid "Please select a port"
msgstr "请选择端口"

msgid "User description"
msgstr "用户描述"

msgid "Optional"
msgstr "可选"

msgid "User description (optional)"
msgstr "用户描述（可选）"

msgid "Excellent"
msgstr "优秀"

msgid "Good"
msgstr "良好"

msgid "Fair"
msgstr "一般"

msgid "Poor"
msgstr "较差"

msgid "Physical cell ID"
msgstr "物理小区 ID"

msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

msgid "SIM status"
msgstr "SIM 卡状态"

msgid "Not registered"
msgstr "未注册"

msgid "Registered, home"
msgstr "已注册，本地网络"

msgid "Registered (roaming)"
msgstr "已注册（漫游）"

msgid "Registered, only SMS"
msgstr "已注册，仅短信"

msgid "Registered (roaming), only SMS"
msgstr "已注册（漫游），仅短信"

msgid "Searching.."
msgstr "搜索中.."

msgid "Connection state"
msgstr "连接状态"

msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

msgid "Registering denied"
msgstr "注册被拒绝"

msgid "Waiting to read data from the modem..."
msgstr "等待从调制解调器读取数据..."

msgid "Waiting for data..."
msgstr "等待数据..."

msgid "BTS Search"
msgstr "基站搜索"

msgid "BTS Information"
msgstr "基站信息"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Bands"
msgstr "频段"

msgid "Search BTS"
msgstr "搜索基站"

msgid "Hint: There may be a problem with polish characters if you download data from the btsearch site. The solution is to install the iconv package (to do this click on the button added below)."
msgstr "提示：如果从 btsearch 网站下载数据，可能会出现字符编码问题。解决方案是安装 iconv 软件包（单击下面添加的按钮即可）。"

msgid "BTS search settings"
msgstr "基站搜索设置"

msgid "Website to search for BTS"
msgstr "搜索基站的网站"

msgid "Select a website for searching."
msgstr "选择用于搜索的网站。"

msgid "Install a package using package manager"
msgstr "使用软件包管理器安装软件包"

msgid "Select an action after clicking the search button."
msgstr "单击搜索按钮后选择操作。"

msgid "Install iconv"
msgstr "安装 iconv"

msgid "Install qmi-utils"
msgstr "安装 qmi-utils"

msgid "SIM Slot"
msgstr "SIM 卡槽"

msgid "SIM Card"
msgstr "SIM 卡"

msgid "Slot in use"
msgstr "使用中的卡槽"

msgid "Problem with registering to the network, check the SIM card."
msgstr "注册到网络时出现问题，请检查 SIM 卡。"

msgid "SIM PIN required"
msgstr "需要 SIM 卡 PIN 码"

msgid "SIM PUK required"
msgstr "需要 SIM 卡 PUK 码"

msgid "SIM failure"
msgstr "SIM 卡故障"

msgid "SIM busy"
msgstr "SIM 卡繁忙"

msgid "SIM wrong"
msgstr "SIM 卡错误"

msgid "SIM PIN2 required"
msgstr "需要 SIM 卡 PIN2 码"

msgid "SIM PUK2 required"
msgstr "需要 SIM 卡 PUK2 码"

msgid "Information read from the SIM card and device."
msgstr "从 SIM 卡和设备读取的信息。"

msgid "No data"
msgstr "无数据"

msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

msgid "Modem(s) configuration"
msgstr "调制解调器配置"

msgid "Package configuration"
msgstr "软件包配置"

msgid "Run various commands to verify data read from the modem and debug scripts."
msgstr "运行各种命令以验证从调制解调器读取的数据并调试脚本。"

msgid "USB debug information"
msgstr "USB 调试信息"

msgid "Check ttyX ports"
msgstr "检查 ttyX 端口"

msgid "Check serial and ecm mode"
msgstr "检查串口和 ecm 模式"

msgid "Check uqmi mode"
msgstr "检查 uqmi 模式"

msgid "Check ModemManager mode"
msgstr "检查 ModemManager 模式"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Notes Update date"
msgstr "备注 更新日期"

msgid "Band"
msgstr "频段"

msgid "Package update and support"
msgstr "软件包更新和支持"

msgid "Failed to download index.json file from external repository."
msgstr "无法从外部仓库下载 index.json 文件。"

msgid "Failed to read downloaded file."
msgstr "无法读取下载的文件。"

msgid "Installed package is up to date."
msgstr "已安装的软件包是最新的。"

msgid "Update is available."
msgstr "有可用更新。"

msgid "The index.json file did not contain any package information."
msgstr "index.json 文件不包含任何软件包信息。"

msgid "Error parsing version."
msgstr "解析版本时出错。"

msgid "Check repository"
msgstr "检查仓库"

msgid "Package update..."
msgstr "软件包更新..."

msgid "Report a bug"
msgstr "报告错误"

msgid "Write in the topic of the package on the forum eko.one.pl"
msgstr "在 eko.one.pl 论坛的软件包主题中发帖"

msgid "Write on forum"
msgstr "在论坛上发帖"

msgid "Report a bug on the package Github page"
msgstr "在软件包的 Github 页面上报告错误"

msgid "Open a package discussion on Github"
msgstr "在 Github 上打开软件包讨论"

msgid "Open discussion"
msgstr "打开讨论"

msgid "Buy a coffee if you want to support the development of the project and the author"
msgstr "如果您想支持项目和作者的开发，请请我喝杯咖啡"

msgid "Buy a coffee"
msgstr "请喝咖啡"

msgid "Become a sponsor if you want to support the development of the project and the author"
msgstr "如果您想支持项目和作者的开发，请成为赞助者"

msgid "Become a sponsor"
msgstr "成为赞助者"

msgid "Download package information from an external repository"
msgstr "从外部仓库下载软件包信息"

msgid "Add repository and download package update"
msgstr "添加仓库并下载软件包更新"

msgid "Package Info"
msgstr "软件包信息"

msgid "Compiled"
msgstr "编译时间"

msgid "Repository Info"
msgstr "仓库信息"

msgid "Currently installed"
msgstr "当前已安装"

msgid "Package in repository"
msgstr "仓库中的软件包"

msgid "Last repository check"
msgstr "上次检查仓库"

msgid "Poland"
msgstr "波兰"

msgid "Force read by"
msgstr "强制读取方式"

msgid "Select method for reading data from the modem."
msgstr "选择从调制解调器读取数据的方法。"

msgid "inactive"
msgstr "未激活"

msgid "ModemMenager"
msgstr "调制解调器管理器"

msgid "Force PLMN"
msgstr "强制 PLMN"

msgid "Force reading PLMN from file."
msgstr "强制从文件读取 PLMN。"

msgid "Command result"
msgstr "命令结果"

msgid "Check"
msgstr "检查"

msgid "Auto update every:"
msgstr "自动更新间隔："

msgid "2 seconds"
msgstr "2 秒"

msgid "3 seconds"
msgstr "3 秒"

msgid "5 seconds"
msgstr "5 秒"

msgid "10 seconds"
msgstr "10 秒"

msgid "30 seconds"
msgstr "30 秒"

msgid "45 seconds"
msgstr "45 秒"

msgid "60 seconds"
msgstr "60 秒"

msgid "Refresh rate"
msgstr "刷新频率"

msgid "Set how often the data should be refreshed in the Modem(s) tab."
msgstr "设置调制解调器选项卡中数据刷新的频率。"

msgid ""
"Set how often the data should be refreshed in the Modem(s) tab. <br /><br /><b>Important</b> <br />Not "
"every modem / protocol can communicate quickly with scripts. "
"Too high a polling rate can freeze the modem. <br />ModemManager and uqmi need more time to respond."
msgstr ""
"设置调制解调器选项卡中数据刷新的频率。<br /><br /><b>重要</b> <br />并非"
"每个调制解调器 / 协议都能与脚本快速通信。"
"轮询频率过高可能会导致调制解调器冻结。<br />ModemManager 和 uqmi 需要更多时间响应。"

msgid "Updating again in %s second(s)."
msgstr "%s 秒后再次更新。"

msgid "Please wait... data collection is in progress."
msgstr "请稍候... 正在收集数据。"

msgid "Modems found"
msgstr "找到的调制解调器"

msgid "List of found modems. Not all modems may be shown."
msgstr "找到的调制解调器列表。可能不会显示所有调制解调器。"

msgid "Show modems found"
msgstr "显示找到的调制解调器"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "Currently, only modems connected via USB are searched for."
msgstr "目前仅搜索通过 USB 连接的调制解调器。"

msgid "No Modems Detected..."
msgstr "未检测到调制解调器..."

msgid "Oops.. there are no modems in settings. You will be redirected to a tab where you can define the installed modem(s)."
msgstr "喔嚯……设置中没有调制解调器。您将被重定向到可以定义已安装调制解调器的选项卡。"

msgid "Redirecting..."
msgstr "重定向中..."

msgid "Redirecting in"
msgstr "重定向倒计时"

msgid "seconds..."
msgstr "秒..."

msgid "(no data)"
msgstr "（无数据）"

msgid "Enter a valid IP address in the format 192.168.X.X"
msgstr "以 192.168.X.X 格式输入有效的 IP 地址"

msgid "Only numbers and dots are allowed"
msgstr "只允许数字和点"

msgid "Each part must be a number from 0 to 255"
msgstr "每部分必须是 0 到 255 之间的数字"

msgid "In the future tab will allow you to update the package from %sRafał (IceG) external repository%s."
msgstr "将来此选项卡将允许您从 %sRafał (IceG) 外部仓库%s 更新软件包。"

msgid "Option will appear after apk implementation."
msgstr "选项将在 apk 实现后出现。"

msgid "Author (package maintainer)"
msgstr "作者（软件包维护者）"

msgid "Modemdata Info"
msgstr "Modemdata 信息"

msgid "Luci-app-modemdata Info"
msgstr "Luci-app-modemdata 信息"

msgid "Go to the Diagnostics tab and run a script check. Most often, the error is caused by a strange operator name. To fix this, select the Force PLMN from file option if it is available in the modem configuration options."
msgstr "转到诊断选项卡并运行脚本检查。通常，错误是由奇怪的运营商名称引起的。要解决此问题，请在调制解调器配置选项中选择从文件强制 PLMN 选项（如果可用）。"

msgid "If data in LuCI is not visible, and we are 100% sure that the modem has been defined/configured correctly."
msgstr "如果 LuCI 中的数据不可见，而我们百分之百确定调制解调器已正确定义/配置。"

msgid "Suggested solution"
msgstr "建议的解决方案"

msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

msgid "Please select method for reading data from the modem and install the necessary packages."
msgstr "请选择从调制解调器读取数据的方法并安装必要的软件包。"

msgid "Required packages"
msgstr "所需软件包"

msgid "Check required packages"
msgstr "检查所需软件包"

msgid "Before configuring the modem, check if all required packages are installed in the system."
msgstr "在配置调制解调器之前，请检查系统中是否安装了所有必需的软件包。"

msgid "Loading package data…"
msgstr "加载软件包数据..."

msgid "Waiting..."
msgstr "等待中..."

msgid "Show signal levels"
msgstr "显示信号电平"

msgid "Primary band signal levels"
msgstr "主频段信号电平"

msgid "Device is busy"
msgstr "设备繁忙"

msgid "Primary band"
msgstr "主频段"

msgid "Available options"
msgstr "可用选项"

msgid "Device not found"
msgstr "未找到设备"

msgid "Click to view Cell ID details"
msgstr "单击以查看小区 ID 详细信息"

msgid "Cell ID (dec)"
msgstr "小区 ID（十进制）"

msgid "Cell ID (hex)"
msgstr "小区 ID（十六进制）"

msgid "eNB ID (hex)"
msgstr "eNB ID（十六进制）"

msgid "Sector ID (hex)"
msgstr "扇区 ID（十六进制）"

msgid "eNB ID (dec)"
msgstr "eNB ID（十进制）"

msgid "Sector ID (dec)"
msgstr "扇区 ID（十进制）"

msgid "Cell ID (hex) for CellMapper"
msgstr "CellMapper 的小区 ID（十六进制）"

msgid "Cell ID (dec) for CellMapper"
msgstr "CellMapper 的小区 ID（十进制）"

msgid "Cell ID Information"
msgstr "小区 ID 信息"

msgid "Modem"
msgstr "调制解调器"

msgid "Detailed Cell ID information with formats for different tools and applications."
msgstr "详细的小区 ID 信息，包含不同工具和应用程序的格式。"

msgid "Information about package authors and available support options."
msgstr "有关软件包作者和可用支持选项的信息。"

msgid "Package name"
msgstr "软件包名称"

msgid "Proper Modem Configuration."
msgstr "正确的调制解调器配置。"

msgid "User should remember:"
msgstr "用户应记住："

msgid "1. For a specific modem, only one protocol should be set for communication with modem."
msgstr "1. 对于特定的调制解调器，只应设置一个与调制解调器通信的协议。"

msgid "2. Only one package can read data from modem (at the same time)."
msgstr "2. 同时只能有一个软件包从调制解调器读取数据。"

msgid "3. Reading data from modem too often may cause it to freeze (MM and uqmi need more time)."
msgstr "3. 过于频繁地从调制解调器读取数据可能会导致其冻结（MM 和 uqmi 需要更多时间）。"

msgid "Troubleshooting / Hints"
msgstr "故障排除 / 提示"

msgid "Problem"
msgstr "问题"

msgid "Common problems that may arise when using the package, and ways to solve them."
msgstr "使用软件包时可能出现的常见问题及其解决方法。"

msgid "Package does not show data for the Fibocom FM350-GL modem."
msgstr "软件包不显示 Fibocom FM350-GL 调制解调器的数据。"

msgid "The modem is very sensitive to data read by the communication port. Selecting the wrong communication port may cause the modem to freeze or restart."
msgstr "调制解调器对通信端口读取的数据非常敏感。选择错误的通信端口可能会导致调制解调器冻结或重启。"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "packages are recommended for proper modem support."
msgstr "软件包推荐用于正确支持调制解调器。"

msgid "Modemdata"
msgstr "Modemdata"

msgid "Luci-app-modemdata"
msgstr "Luci-app-modemdata"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Run"
msgstr "运行"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

msgid "Unable to clear the file"
msgstr "无法清除文件"

msgid "Unable to read the contents"
msgstr "无法读取内容"

msgid "Unable to save the contents"
msgstr "无法保存内容"

msgid "Error: "
msgstr "错误："

msgid "Download error"
msgstr "下载错误"

msgid "Failed to load package data."
msgstr "无法加载软件包数据。"

msgid "Failed to download bts data file from site."
msgstr "无法从网站下载基站数据文件。"

msgid "Failed to process the downloaded file with btsearch.sh."
msgstr "无法使用 btsearch.sh 处理下载的文件。"

msgid "Error loading Cell ID data: "
msgstr "加载小区 ID 数据时出错："

msgid "Loading"
msgstr "加载中"

msgid "Refreshing"
msgstr "刷新中"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Disabled."
msgstr "已禁用。"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "Install…"
msgstr "去安装..."

msgid "Installed"
msgstr "已安装"

msgid "serial"
msgstr "串口"

msgid "ecm"
msgstr "ecm"

msgid "uqmi"
msgstr "uqmi"

msgid "modemmanager"
msgstr "调制解调器管理器"

msgid "modem "
msgstr "调制解调器 "

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Signal"
msgstr "信号"

msgid "(Signal Strength)"
msgstr "（信号强度）"

msgid "Received"
msgstr "已接收"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "ICCID"
msgstr "ICCID"

msgid "IMSI"
msgstr "IMSI"

msgid "Modem IMEI"
msgstr "调制解调器 IMEI"

msgid "Cell ID"
msgstr "小区 ID"

msgid "CID"
msgstr "CID"

msgid "LAC"
msgstr "LAC"

msgid "LAC/TAC"
msgstr "LAC/TAC"

msgid "TAC"
msgstr "TAC"

msgid "RSSI"
msgstr "RSSI"

msgid "RSCP"
msgstr "RSCP"

msgid "RSRP"
msgstr "RSRP"

msgid "RSRQ"
msgstr "RSRQ"

msgid "SINR"
msgstr "SINR"

msgid "SNR"
msgstr "SNR"

msgid "EC/IO"
msgstr "EC/IO"

msgid "EARFCN"
msgstr "EARFCN"

msgid "UARFCN"
msgstr "UARFCN"

msgid "RNC/eNBI"
msgstr "RNC/eNBI"

msgid "UC-Id/ECID"
msgstr "UC-Id/ECID"

msgid "Duplex"
msgstr "双工"

msgid "StationID"
msgstr "站点 ID"

msgid "Cd."
msgstr "编号"

msgid "Mobile Country Code"
msgstr "移动国家代码"

msgid "Mobile Network Code"
msgstr "移动网络代码"

msgid "btsearch.pl"
msgstr "btsearch.pl"

msgid "lteitaly.it"
msgstr "lteitaly.it"

msgid "☰"
msgstr "☰"

msgid "-"
msgstr "-"

msgid "Signal to Interference+Noise / Signal to Noise"
msgstr "信号与干扰+噪声比 / 信噪比"

msgid "Received Signal Strength Indicator"
msgstr "接收信号强度指示"

msgid "Reference Signal Received Power"
msgstr "参考信号接收功率"

msgid "Reference Signal Received Quality"
msgstr "参考信号接收质量"

msgid "Received Signal Code Power"
msgstr "接收信号码功率"

msgid "Energy per Chip / Interference"
msgstr "每码片能量 / 干扰比"

msgid "Modemdata Status"
msgstr "调制解调器数据状态"

msgid "(Received Signal Strength Indicator)"
msgstr "（接收信号强度指示）"

msgid "(Reference Signal Received Power)"
msgstr "（参考信号接收功率）"

msgid "(Reference Signal Received Quality)"
msgstr "（参考信号接收质量）"

msgid "(Signal to Interference+Noise / Signal to Noise)"
msgstr "（信号与干扰+噪声比 / 信噪比）"

msgid "(Received Signal Code Power)"
msgstr "（接收信号码功率）"

msgid "(Energy per Chip / Interference)"
msgstr "（每码片能量 / 干扰比）"
